[
    {
        "id": 519,
        "question": "Tatar yayı veya kurmalı yay denen uzak mesafe silahı",
        "letter": "A",
        "answer": "Arbalet"
    },
    {
        "id": 525,
        "question": "Kullanılması önlenmiş, el konulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Bloke, bloke edilmiş, bloke olmuş"
    },
    {
        "id": 1888,
        "question": "MECAZEN, “GELİŞTİRİLEBİLİR YETENEK, İYİ YETENEK” ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevher, Cevherli"
    },
    {
        "id": 1088,
        "question": "Ticaret gemilerinde eski ve usta gemici",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çaça"
    },
    {
        "id": 1768,
        "question": "BİR DEVLETİN BAŞKA DEVLETLERLE İLGİLİ HER TÜRLÜ ETKİNLİĞİ, HARİCİYE",
        "letter": "D",
        "answer": "Dışişleri"
    },
    {
        "id": 207,
        "question": "Benzer, eş, denk, daha önce benzeri görülen",
        "letter": "E",
        "answer": "emsal"
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Satrançta sadece çapraz hareket edebilen taş",
        "letter": "F",
        "answer": "fil"
    },
    {
        "id": 1492,
        "question": "Bir malı sahibinin izni ve haberi olmadan zorla alma",
        "letter": "G",
        "answer": "Gasp, gasp etme, gasp etmek"
    },
    {
        "id": 1098,
        "question": "Kur'an'ı bütünüyle ezbere bilen kimse",
        "letter": "H",
        "answer": "Hafız"
    },
    {
        "id": 1204,
        "question": "Kendi isteğiyle çalıştığı işi bırakmak",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstifa, istifa etme, istifa etmek"
    },
    {
        "id": 278,
        "question": "Çocuk yuvası",
        "letter": "K",
        "answer": "kreş"
    },
    {
        "id": 624,
        "question": "Çok sulu ve fazla pişmiş pilav/pirinç",
        "letter": "L",
        "answer": "Lapa, Lapa pilav, Lapa pirinç"
    },
    {
        "id": 318,
        "question": "On kişilik asker birliği",
        "letter": "M",
        "answer": "manga"
    },
    {
        "id": 1785,
        "question": "Ney üfleyen sanatçı",
        "letter": "N",
        "answer": "Neyzen"
    },
    {
        "id": 1514,
        "question": "Yüzeyi ışığa karşı duyarlı bir madde ile kaplı kâğıt üzerine, kalıptan çekilmiş resim kopyası",
        "letter": "O",
        "answer": "Ozalit"
    },
    {
        "id": 31,
        "question": "Yaşam, hayat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ömür"
    },
    {
        "id": 670,
        "question": "Kişiye onur nişanesi olarak verilen küçük levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaket"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 1826,
        "question": "EN AZ İKİ KİŞİ ARASINDA DÜZENLENEN, BİR TARAFIN ÖBÜRÜNE ÖDEME YAPMA YÜKÜMLÜLÜĞÜNÜ BEYAN ETTİĞİ KÂĞIT",
        "letter": "S",
        "answer": "Senet"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 1910,
        "question": "BİR YAZARIN, KONU VE FİKRİ YAPI OLARAK BİRBİRİNİ İZLEYEN ÜÇ ESERİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Triloji"
    },
    {
        "id": 1561,
        "question": "Merkezi sinir sistemine etki ederek farkındalığı, dikkati ve uyanıklığı artıran ilaçlar ya da maddeler",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarıcı, uyarıcı ilaçlar, uyarıcı maddeler"
    },
    {
        "id": 714,
        "question": "En fazla çeşide sahip olan meyve türü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzüm"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 1582,
        "question": "Hoşa gitmeyen, tatsız",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavan"
    },
    {
        "id": 844,
        "question": "Argo tabir ile \"Aklına eseni yapan\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "zirzop, zırzop, zırdeli, zibidi"
    }
]